覺唔覺區選話贏少少唔好太開心既人好on9 ?

對家打晒茅波都贏唔到，唔打茅波尾燈都見唔到啦